【逃犯條例】指港事務屬內政 外交部：不容G20峰會談香港問題

【星島日報報道】國家主席習近平本周四至周六到日本大阪，出席二十國集團（G20）峰會期間，會與多國領導人會面。外交部今日表明，香港事務純屬中國內政，中方不會容許在峰會上討論香港問題。

有報道指，美國總統特朗普或於峰會期間，與習近平會面時提及香港問題。外交部部長助理張軍早上在北京舉行的記者會上表明，峰會是國際經濟合作論壇，聚焦全球經濟和貿易金融等領域問題，峰會期間不會討論香港問題，中方也不會容許討論香港問題。

張軍強調，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國事務，無論任何場合、任何形式，都不容許任何國家、任何個人干涉中國內政。

就修訂《逃犯條例》，張軍表示，港府為維護社會公義，採取一系列措拖去彌補法律制度上的缺陷，是完全必要的，中央政府支持特區政府所採取的措施。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

youtube channel 有其他版本

咁其他國家係中國背後講又或者等習習走左聚埋一齊講得唔得

我感覺到中共呢獲真係淆底
大家加油革命尚未成功仍需努力

係咪一提就反台走人先

話明G20, 人地G19要討論你吹咩
更何況各國都有國民住香港或有生意喺度, 憑咩唔俾人過問?

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

淆撚到

G19自己傾，G那自己坐埋一邊單機即可

開個支20傾lo

講咗要del人Post?

其實個個國家都話xxxx係自己內政 咁唔洗開啦 全部自己單機

美國話事 幾時輪到你中國講野

等睇侵侵大巴大巴咁車落去，明落鳩你面

其他國家想傾咩你都要管

中共：邊個傾就制裁邊個